（尋人）上水藍絲狗 彩園m記打人

05.09.2019。17:27
上水彩園邨麥當勞，
一名穿黑衣女子被大陸婆指擾亂香港被打！

Sorry 我都知d相曚咗d
事源係咁 個大陸女人係彩園m記
同我fd咁啱坐埋一齊
食食下野就發癲
話d黑衣人阻住佢地返大陸
又癈青又曱甴
咁個女仔fd 就睇唔過眼同佢理論
只係同佢口角咗幾句
就比佢鬧曱甴摑到面腫加流鼻血

如果有人見到個經過
或者識個女人甚至有個住址
希望可以提供比我
我想睇下係咪真係大陸人大撚晒

成個月之後先拎出嚟講？！

今時今日就地正法啦，走咗就好難搵，啲狗更加唔會幫你搵

十月五先岩
我打錯咗

幫推

摑到面腫加流鼻血ching咁你個陣時做緊乜

個女仔單拖
同埋個女仔好斯文
佢都估唔到件藍狗會咁癲

我唔係到
個女仔單拖落去食頹餐嫁咋

咁真係無計

我都知機會好渺茫
但我發夢個陣真係想幫個fd出返啖氣

希望會搵到 唔召喚神獸都唔係人

好似警訊
好唔合理

拉

閉路電視角度 估下係咪狗揾料

依兩張相聯想唔到有咩事,借刀?

你地多疑都好合理
但我唔可以同你地講呢兩張相
點得返你
如果唔係會連累到比相我個個人

*黎

留意吓佢幾時再出現囉
一定還返俾佢
都係欺善怕惡嘅啫
佢見一個女仔坐喺度咪夠膽搞人哋囉

好心呢個時候唔打得交既就出少句聲啦
又唔係唔知藍絲癲既

遇到佢一定還

佢會留意返嫁啦
佢都估唔到m記都會開拖